[Bring arts] nier automata 2B

尋日拎今日先得閒開
有無巴打都拎左？

個機械生命體好正
個水桶質地好好

但2B嘅造工好差
拎上手似大陸老翻質素
特別係條裙d花紋油到出晒界
唔知係我中sad貨定全部都係咁啦
不過關節好緊 值得一讚

電話睇打直post左出黎打横。。點解。。

其實SE既玩具質素一直都係咁差
不過叫做好過翻版少少
所以每次驗一驗屍比較好

前面冇事後面出事

條裙D上色真係好唔掂
求其印D白色上去一個個印咁

角度問題？ 好似大腿咁粗嘅？

我都諗緊係唔係粗到咁跨